明日後勤團隊首次作戰實驗(非純學術討論)

當你目標依然係警隊，從未退縮就睇落去
如果勊就剩係睇紅色字
以圖為證，明就明（七人小隊行左7個鐘）

致各路勇武：
小弟是一位組織過一支約二十位前線成員團隊的手足，基於安全理由所有成員皆於前線達成某些條件後由小弟親身真人邀請入GROUP，人數雖少但絕對安全。現時嘅勇武手段，都使用過。望住被捕人數將近二千，曾經一齊作戰既手足面孔一個接一個係前線消失，甚至連佢地係咪仲在生都未必知道，我真係做唔到係呢刻放棄，亦唔敢係呢刻放棄我地呢個屋企。仲記得由蒙面法開始，我地口號由「香港人，加油」變成『香港人，反抗！』我覺得開始大家都嘗試轉變得硬朗，一齊對抗政權，但事實上，大家係咪有『反抗』覺悟?係咪對得住呢兩個字? 無論過往如何，我都會盡最後既一啖氣去對抗同呢個荒謬既世界，希望不論二線、後排或者和理非既你地，重整策略、繼續同行。

曾經我們的目標是政權及警隊，但由於各種壓迫及拘捕而轉化成中資及黨鐵，但「這不是轉化而是退化」，由對陣警隊退化成不斷尋找舒適的「抗爭方法」。
但各種方法都有一個方針「減小與警隊的正面衝突」，但我們現時最大目標就是警隊，是否有本末倒置的感覺呢？「目標相同，條條大路亦的確通羅馬，但道不同不相為謀」，真勇武與游擊兵團本來就屬性質不同的兩種團隊。

回顧勇武行動，因為政府各種手段及和理行動未必配合到勇武行動，導致潰不成軍。本人將最大影響之原因歸類為【散水派】，【謠言派】，【街坊軍師】【偽勇武】，而詳細則不多加解釋，其他名章已經討論過無數次。

整場抗爭運動由始至終目標都非常明確指向政權及警權，為達目的才洐生出各項威脅到政及警權之行動，例如黨鐵、中資或黑勢力，但政權長矛就是警隊，所以警隊成為優先目標，而其他目標全部都係後備，而對抗警隊以陣地戰立場最為明顯，但各路勇武四個月以來被包抄過無數次，Full Gear到場卻只能到處撲火，直到近月甚至連對陣狗隊的機會都偏少了，明顯本末倒置了。

所以我認為前線整體已經失焦並且無明確目標，而此問題無法經由前線解決。反而需要經由後勤工作解決。故此藉著前線之經驗及期望準則，成立HKWorker二線團隊
(如果對名字有印象的話，不用懷疑，正是小弟，有key想同我認證既巴絲隨便聯絡我)

而HKWorker團隊最主要職務係構建作戰環境，消除勇武抗爭既時既不利因素，我地唔會創立新目標，只係根據運動原來的Priority 去協調，簡單而言，我地只係幫手令到整體行動"抗爭得更有組織, 目標明確, 行動安全"

各勇武們，四個月黎既抑鬱，等我地再聚埋！再一次挑戰擊退警方防線！

===============我們已採取之行動===================

組織前線抗爭哨兵
－ 統一團隊定點式現場大聲公+talkie (除最前線之哨,其他人員不會移動)
⁃ 清楚警隊距離人數
⁃ 清楚大隊流向
⁃ 中和現場散水撚及分薄戰力之呼籲

抗爭日前的預備工作 (你可以想像到的材料及工具，甚至你想像唔到的，唔講咁清楚，防狗)

主要區域地圖調查
－ 消防喉及櫃位置(收物品 / 水魔法用)
－ 後巷或可收藏物品地方
－ 工地 (水碼、鐵通、鐵板[盾]及磚)
－ 街喉位置 (猶其對準中資企業, 狗屋及黨鐵站)
－ 所有拍街閉路電視位置

預測地型、開戰地點、撤退路徑選擇(以防鳩SET ROAD BLOCK,亂放車,阻礙攻擊狗屋)

簡單而言，我希望各位唔好俾警隊及政府回氣，認真準備地去打每一杖，至少要成功擊退警方，一雪前恥。

第一次實驗地點，明日十八區開花之荃灣區
日期：10月13日
地點：荃灣（純粹地型問題用作測試，模式成功會擺落港島戰線）
方式：當日現場2點半至3點
air drop收取物資地點、Road Block目標地方、哨站位置，並且公佈暫用的GOOGLE MAP地圖資訊網址

行動目標：
所有行動日子，都會嚴格重覆挑戰同一目標，直至行動失敗，先轉攻下目標
順序為
1: 陣地戰形式推向攻擊狗屋（嘗試擊退警隊、破壞狗車狗屋及擊退警方防線）
2: 快閃黨鐵站 (不再拘泥於幾台闡機，嘗試令黨鐵站至小維修一星期以上)
3: 快閃中資 （前兩者失敗後，極速分流快閃所有中資，半小時中資全爆，撤退留命再議）

最後希望參與人士，協助攜帶”白電油” “火水” “防水袋” 到現場 (有多無小)，而火魔法其他需求材料已準備齊全。

我相信由於無共識問題，聽日港島都係扔小小魔法，之後又發生以上問題，周圍跑無任何結果。只要你敢陪我癲！黎到荃灣！我就盡可能準備所有野，包括自己既團隊！一齊打退警隊！

以圖為證，明就明（七人小隊行左7個鐘）

頭盔： 聽日一定有失誤，多多包涵，唔係天生就識打仗，有錯隨便指出，希望盡快吸經，盡快學精，盡快 煲底見！

如果你希望我們盡快成功，幫手分享，盡一點力
明天荃灣見
By HKWorker

推

冇得唔推 同啲淨係識心淡嘅人唔同層次

等你地表演，係人係鬼聽日就知

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

一句講晒:你地唔准比人拉,唔准受傷

Tui

有冇tg

支持！感謝你地既付出

點解要咁高調提荃灣?

等齊哨先好出手, 唔好重覆上次既失誤

低調d好

咁高調...唔知推唔推
小心啲啊手足

和理非現場可以點配合真勇武其實？

請大家幫手推，呢個POST高調原因如下
1: 因為政府手段，抗爭運動環境已經控制，大家互常猜疑身邊人，不高調，無人理
2: 現場人數重要，但真勇武前線更重要，過往18區開花失敗之因就在於缺乏足夠真勇武人士，一大堆FULL GEAR僞勇武，陣地戰多小小TG一齊射,己經全部後退，我亦相信呢個高調程度，絕對唔會嚇親真勇武

回覆16樓手足:
呢個係一個好好既問題，容我打長D回覆

和理非先要搞清楚定位，武力或心理承擔能力不足唔等於和理非，當現場環境已經轉化為抗爭，究竟你想以有底線式勇武去參與抗爭，亦或真係想「鼓吹和理非」概念。
前者，你可以匿係一個絕對安全範圍(例如人群中心)，幫手傳磚、溝火魔法、拆欄或築人鏈傳物資傳上去
後者，老實說當遊行完結轉化成抗爭，現場就無真和理非既存在地方，因為不論吹風叫人走，亦或叫 做哨，都只會令前線人士愈黎愈混亂。哨完既資訊俾邊個知? 果個人有咩影響力? 勇武同和理非本來退場既底線就唔同，如果有100個和理非用自己既底線一齊去叫勇武走，就會影響僞勇武或前線勇武既判斷，而且共識無辦法傳到俾仲打緊仗既前線。
正因為唔同既人用唔同既標準去吹唔同既風，現場先會好亂。無共識
係7月前我係和理非，時至今日我都認為和理非好多人無做到，因為唔清楚自己定位，成日花時間係自己無辦法幫忙既行動上面，你地應該專心做好所有和理非行動。令到和理非層面更加可怕，始終和理非係呢場運動係佔大多數人，即時諗既未做和理非行動 [1: 眾籌整理] [2: 聯署整理] [建立真正經濟支援路線予各層面人士]
太長了, 做番自己野先,有機會再討論

自推, 希望大家幫手推或分享
真正作戰同伴太小, 就構建唔到戰場環境

1: 滅火隊人數 (30粒TG, 無專職滅火人員就會退後, 點推狗隊防線?)
2: 真勇武 (唔夠100以上, 點落手?)
3: ROADBLOCK 人員數目 (唔夠人掘磚收尾門, 菊花就爆開)

再小人我都會推

再推

相信你哋 但請萬事小心

佩服

推 手足萬事小心

幫推

宜家都仲準備緊更多鋪排! 唔敢講一定會成功, 我只係用盡自己個腦.
各位可以幫到忙既野就係唔好俾我個POST沉

實踐是檢驗真理的唯一標準

祝武運亨通

pish

pidh

我知荃青葵唔少勁人，但我想講返其實我地針對中資同黑勢力其實係升級左，係 extend 左，而唔係退化。

個個人講 be water 係搞 9 政府同權貴增加管治成本，我地目標係政權而唔係生命同個體。有能力撃退班狗我絕對支持，但切勿以打敗班狗為終極目標，真正大佬係土共

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

回覆38樓:
絕對認同打埋中資同黑勢力係武力擴展(EXTEND)，形容為退化原因在於大家漸漸一對狗就走，或一射TG就走，同狗既對抗性係退化左。而且掃中資同黑勢力係一件大圍一齊做，半小時至一個鐘內可以全部打完既工作，所以唔應該係抗爭主流，PRIORITY 上應該先以警隊陣地戰, 打到無得再打,打輸先再去掃.
BTW 前題係唔好送頭,唔好死

多謝你地

文宣圖, 求宣傳

支持，作戰指揮平台是必須的

祝武運亨昌 萬事小心

咁高調聽日小心大量卧底狗混入
相信你地有對策
我聽日都會落荃灣
無論你做咩 只要真係抗爭既手足
就絕對不割

Btw 需要上熱門??

推
做實事

推推推

基本推文支持

Pish to end of the world

咁高調真係要小心，聽日見

辛苦晒手足

超實用post，推上去先

你咁早出post講。。。

推！

單係cctv位置已經非常實用

呢個post一撚定要幫推
咪撚再講蛋糕單嘢

聽日見

呢啲先要推啊屌

加油

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

推，小心

拉

好post必推

呢啲正經post就唔見咁多人推

成班鍵盤戰士走去推生日post

帶材料 帶物資 企疏啲 幫手睇tg

小心為上呀
咁高調d狗一定mon實

預祝手足成功

咁高調唔係好事，希望你地聽日全部人都平安。 Support!

幫手足推

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

有料
祝你哋試驗成功

打大佬了
萬事小心

全部都認同既 非常支持
重點係3個目標
陣地戰形式推向攻擊狗屋 呢點我真係好有懷疑同保留
不如全力做目標2算啦

屌那星，呢啲真係實事！大大力推！

手足萬事小心
小心臥底

push

Push

推呀

自己小心!!!

夠鐘起身啦

想幫手可以點做

荃灣無勇武

不能支持，太危險啦

pish klm

總之萬事小心 希望你哋今晚平安歸家

手足 記住不受傷 不流血 不被捕

今晚同我地報個平安please

咁高質冇人推

小心啊，12人勇武小隊已中招一定要做好反跟蹤同保密

武運昌隆

勇武咁高調要小心呀

期待成果 手足加油

推

tldr

武運亨隆

老實講到今日仲話要圍狗屋既我唔知咩心態
係一定輸

721831101

失敗撚無你既事

圍狗屋真係最撚無成本效益既事
你對侍又耗體力
佢地入面坐夠就出黎拎槍射你
你去爆政府建築物, 爆站, 效果仲好

行動又無人理

推呀 荃灣要人

利申我唔識樓主，其實佢無講過目標只係圍狗屋，但係要對準政權同埋政權既打手呢個目標我十分認同。所有重點建築一樣有狗佈防，同圍狗屋一樣無可避免係苦戰，但係唔通因為立法會有狗佈防就以後唔包圍立法會？

爆站？而家黨鐵已經係第二狗屋，你爆站都係同圍狗屋一樣結果。如果對家再升級黨鐵佈防，咁係咪又要退去再容易啲既目標？比你爆晒啲美心係咪就會贏？

剩係不停搵更容易既目標，我覺得係同認輸無分別。我唔係話個個人都要勇武要挑戰強大既敵人，我自己都無咁既勇氣。但係，當有人走出黎帶頭既時候，可唔可以唔好散播失敗主義，而係至少都要為佢地打氣？

喂你爆站都叫有個效果令個交通攤渙
你圍狗屋, 除左象徵意義, 仲會有機會變左為圍而圍
仲有機會比狗圍番轉頭
我唔係散播失敗主義, 不過除左送頭我真係諗唔到有咩用

依d post先有推既意義

推左先

咁撚緊要嘅po冇人推???l

推 加油

幫推一

幫推二

幫推三

你點知佢地剩係圍？七一有無人估到會入到去立法會？你覺得佢地自己攞條命出去，會無諗成本效益？

你覺得無用可以唔去，一向都係兄弟爬山，但係未開始就話人地送頭，咁就係失敗主義。

作戰失敗可以重黎 人無左就係無左
點都好 be水

代朋友問
校巴個段時間可以做啲嘜？

10月13日 上陣！

實際行動無得唔撐！
唔該呢啲先上熱門啦

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲。

手足一定要好好照顧自己，不受傷，不被捕

英雄多謝你地

我

點都要試下

有用 推

咁出位咁明顯
怕唔怕俾狗搞?

To Tony_shark:
係籌備既過程我受過同你諗法一樣既負面情緒困擾，當籌備一件事如果有任何一個手足因為咁而被捕，我覺得果個負面情緒會困擾我一世。但咁又點? 我地仲有得選做與唔做咩? 所以我都係硬住頭皮上
另外,其實上面解釋左, 黨鐵、中資及黑勢力，真係現場執行，一個鐘內就全部解決。所以我地既想法並無衝突，只係爭取時間做更多既事情

正 推

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

推行動post！！！

推 荃灣見

多謝大家支持！一陣就係實驗過程！放心！ 一定唔會完美
首先我已知既困擾已經有一個, 不過唔想理念同宗旨變質, 宜家唔講住

今晚仲有機會報平安同大家一齊檢討既時候再傾

利申: 抗爭日前我地只係做預備, 到當日, 就將預備既事情扔出黎, 之後既角色就係即時定點哨既團隊. 人手不足
今晚再求幫忙

辛苦哂你地

推 好期待

推 包實d

萬事小心

全力以赴
叫埋和理非點配合勇武

謝謝你
支持

小心有狗。

支持

感謝你

講咁仔細唔驚比狗睇到一早有準備？

retweet

唔sure攻擊狗屋係好選擇

立法會同狗屋有分別
狗屋有槍房
班狗冇退路

致各路校巴, 可以做既幫忙
首先我將人員分為兩類, 低風險(身上無入罪裝), 高風險(你明啦)
優先要將明顯高風險人士離場
1: 真係現場附近等車人走(愈夜CALL車既人愈急住走, 等唔到半個鐘)
2: 無論咩人,只要CONFIRM係自己人, 盡快車走左再番黎
3: 如果發現已經無咩校巴當區, 就留係度優先車高風險人士走

一陣會嘗試通知邊個路向較為安全

推 希望見到戰果
利申另一條戰線 祝武運昌隆

仲搞狗屋係咩心態?
你嘅任務完成條件係咩?
撞碎啲圍牆鐵閘? 攻入狗屋爆玻璃? 殺狗?
即使你炸撚咗間狗屋
又可以點樣影響政權? 你覺得炸咗間狗屋可以激勵士氣?
如果狗係政權嘅長矛 你整斷佢支矛 佢咪拎過支槍囉
我地嘅目標 應該使用呢支長矛嘅政權啊
經濟攬炒啊! 贏民意啊!

同我推撚爆佢

支持
但都提一提，小心teamkill

戰術post推

巴打小心啊
做好安全措施
出入平安

萬事小心 以你地為榮

失敗主義係未做就話失敗
宜家係個行動想達成嘅目標根本就無意義
就算俾你達成到 炸撚咗間狗屋 又如何
政權下一步咪出老解出坦克

一齊小心

要未來能勝利雙聚

致 怯我地就輸成世：
其實你講既事情係同現場行動無衝突
1: 中資,黨鐵及黑勢力依然係攻擊目標
2: 和理層面既經濟制裁,係唔需要現場行動配合

所以我地唔需要互屌, 只係各做各事就OK. 希望你控制下語氣, 態度
唔好轉牛角尖, 明白抗爭係同時間有好多線路進行緊. 可能到最後我呢邊既做法先係最撚無意義. 但, 唔做又點知??
兄弟爬山

推
發開夢就知資訊不足同唔熟地理係最大問題

實際行動post

如果屬於剩帶物資街坊，物資點處理先可以交到你地手？

欣賞手足思路，望一切小心

想問你地會唔會有戰術檢討?

見真章，幫你推

推 支持樓主團隊

推實驗post

物資街坊:
帶去集合地點, 今日係沙嘴道球場
到時候以果度為中心GROUP起D物資先 我地會再叫大家拎去唔同位置

你又話要經濟攬炒（我同意呀），咁出老解出坦克都已經保證全世界撤資攬炒經濟，咁都比你話無意義

當然，有咩更加好既目標可以達成攬炒可以講可以討論。但係兄弟爬山就係各有各做，一個行動有無意義要做左出黎先知。剩係話人地既行動無意義就肯定係最無意義

有用po冇人推 我屌

推。

荃葵青多勁人同時都多新仔
清晰指示/訊息好緊要

我唔認同係失敗主義
我唔知點解唔讚成圍狗屋係一個失敗主義
你圍立法會, 衝入去, 開唔到會, 係預期有成效
你圍狗屋, 係想衝入去? 令佢運作唔到定係點?
佢地個個一把左輪, 你衝左入佢去揸正牌射你, 唔好唔記得佢依家已經失去理性係唔係都抆槍準備head shot 你地

ok 如果圍狗屋係爭取時間做更多既事, 咁真係要小心唔好送頭啦希望

上次荃灣一聚警車就到場衝散人群 拉兩件

有無諗過和理非唔夠點實行計劃？

純粹擔心

默默支持

推啊

Pish

必推

戰略post 必須推

pp

但當大遊行後集合全港前線之力 都未試過打贏時間
淨係靠荃灣又點打？
就係因為打唔贏（無論裝備心態戰術流動性）先退番去小區開花，打中共入肉既野

大推

荃灣見

手足開airdrop

開airdrop呀

哨兵準好 準備隨時集合

下次唔好開post 之前荃灣都無咁重狗

andriod撚

公海

唔係個區，祝武運昌隆

手足開始做緊野 ，可幫手既黎city walk 天橋

荃灣真係好lun多狗 black bloc反而變左螢光蟲

希望安好

推
希望大家安全！！

等你今晚報平安，齊上齊落

七人車 有窗簾
都係有古怪，大家小心

守到橋就set路障啦手足！

今晚記住報平安啊

遲左見到推推先

小弟平安回家! 大家唔洗擔心
認真, 今日團隊非常失敗, 原因好多, 距原本期望既效果, 只係出現左1/3
有好撚SAD既位, 但亦有開心既位
夜D再打REPORT及檢討改進方向. 大家有參與既人有咩意見可以覆

最緊要安全，同埋無airdrop果d真係會好迷惘

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :